涷撚完未呀屌你老母

暖化撚縮撚左入你老母個閪到呀？

著多件衫好難為你？

未

廢屄先覺得凍